msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

msgid "Control"
msgstr "管控"

msgid "Gecoos AC"
msgstr "集客AC控制器"

msgid "Batch management Gecoos AP,Default password:admin"
msgstr "批量集中管理集客 AP，默认密码：admin"

msgid "The current AC version %s, only supports AP 7.5 and below."
msgstr "当前 AC 版本 %s ，仅支持 AP 7.5 及以下版本。"

msgid "The current AC version %s, only supports AP 7.6 and above."
msgstr "当前 AC 版本 %s ，仅支持 AP 7.6 及以上版本。"

msgid "The AC program does not exist, please check."
msgstr "AC 程序不存在，请检查。"

msgid "Global Settings"
msgstr "全局设置"

msgid "Enabled AC"
msgstr "启用集客AC"

msgid "Set interface port"
msgstr "设置接口端口"

msgid "Single Port Mode"
msgstr "单端口模式"

msgid "Do not enable the independent management port, only use one port for management."
msgstr "不开启独立管理端口，只使用一个端口进行管理。"

msgid "Set management port"
msgstr "设置管理端口"

msgid "Enable HTTPS service"
msgstr "开启 HTTPS 服务"

msgid "A certificate file must be specified, otherwise it will fail to start."
msgstr "需要指定证书文件，否则开启失败。"

msgid "Specify crt certificate file"
msgstr "指定 crt 证书文件"

msgid "Specify key certificate file"
msgstr "指定 key 证书文件"

msgid "Upload dir path"
msgstr "上传目录"

msgid "The path to upload AP upgrade firmware"
msgstr "存放AP升级固件的路径"

msgid "Database dir path"
msgstr "数据库目录"

msgid "The path to store the config database"
msgstr "存放配置数据库的路径"

msgid "Enable Log"
msgstr "启用日志"

msgid "The GecoosAC service is running."
msgstr "集客AC控制器 运行中"

msgid "The GecoosAC service is not running."
msgstr "集客AC控制器 未运行"

msgid "Open the mgmt page"
msgstr "打开管理页面"

msgid "Collecting data..."
msgstr "收集数据..."

msgid "Clear Upload Directory"
msgstr "清理上传目录"
